是日晚餐，意式白酒蕃茄煮青口

你再加d冬粉落去吸湯汁仲正

呢個我都有食過，超好食.....酸酸甜甜咁

做乜浸濕啲包

青口唔知點洗
係咪會有條草

汁好正
下次試下

半脆半軟先最正

用刀刮/百潔布

好嘔心
第一次整完覺得好污糟

冇計，睇下超市有冇處理好既

都係朋友煮俾我食加粉絲.....好正呀

海鮮好夾蒜同粉絲

好高級的feel

Juicy

而家高質po咁多，真係唔太好意思拎啲狗食嘅黎開po

愛巴好嘆羨慕

想食

多謝

洗碗唔嘆

狗食post先貼地

搵個平衡點好冇

好想食完你整嘅飯之後食埋你.....

coffee, tea or me?